將通識定為必修科係咪共產黨改變香港教育制度最大嘅敗北

中三四嗰時因為老豆大陸落嚟
不斷灌輸親共思想比自己
所以自己好接受共產黨唔需要民主嗰套諗法
嗰陣覺得黃之峰係傻鳩 好做唔做定去反共
不過中四嗰年比個追求民主支持佔中嘅老師教通識（嗰陣未分黃絲藍絲）
明白咗民主嘅意義同法治嘅真正目的
開始對共產黨反感 再加上之後又有同個對通識好有研究嘅古代中文補習佬（退咗休勿起底）傾社會學同哲學嘅野
最終變咗反共 依加成日因為政見同老豆嗌交
屌 共產黨你真係好柒 正當七成教育界人仕都係泛民時 你整科通識出嚟 博更加多人反你 所以中共嘅智商真係

中共不知幾醒但都同意通識呢招係步壞棋。其他個啲分化敵人,清洗人口不知幾高招。要陽謀有陽謀要陰有陰

推通識果陣係想提升翻個香港學生個競爭力，設計果時冇特登去政治化。

仲以為係教育局同考評局想奶共
所以先有呢科

依家聽你地講番先知 原來係共產黨話要...

低調啦